覺唔覺d女夏天著tshirt波凸凸咁好淫（多圖）

唔好意思打錯
係（無圖）

又要打搞伯母

成班社會垃圾 唔出街係屋企發臭

今日咁熱 有少少汗令到件tshirt更貼身

今日咁熱，真係要同樓主老母出出火先得

就憑你條芝士腸？

出左街都屌你老母啦
問題係你唔撚識做嘛仆街

已J

唔係，打錯，係 dllm

我比人拉左 你比錢保釋我？

咁樣?

屌你冇圖

有預感自己老母有危險嗎？

嚇到漏精

一有汗個bra形現哂出黎

新圖

幾百條芝士腸加埋就夠屌到你老母扎扎跳

有圖=無圖
多圖=一張圖
冇圖=真冇圖

伯母打搞曬

認撚得你個名，近排係自殺post定唔知邊個熱門post 講埋d又係on撚99傻撚柒柒既野

過街老鼠

見到伯母著住件T-shirt波凸凸咁

你覺得推你伯母出黎俾人屌好過癮？

我伯母=你老母？

屌你啦

屌你多圖

( Show Blocked User - 什麼我都有預感 )

哈哈！好撚正

屌你老母

（無圖）今日見到條女仲要著白色 透晒bra
不嬲都唔會影鳩人 所以冇圖

咁你講乜撚嘢呀 唔出聲冇人話你啞

無撚有錯 一陣比人捉左去差館你慌連登仔唔係食花生咩

比啲幻想空間你

屌你老母早知當日唔中出你老母正仆街仔

咁鍾意影影你老母上連登

Show Blocked User - 什麼我都有預感